今晚克羅地亞拎到冠軍，老衲請晒所有連登仔去澳門叫雞

LM 睇走數

包船

留

lm

LM 我要大波 樣靚

Lm

LM

驚澳門唔夠多人接客

留一留名先

鴨得唔得？

其實煩唔煩 開撚夠ed po未呀你老母

Lm睇走數

走數

走數撚

一定走數

lm 走數

衲狗上船要唔要申請證

Mark定女了

LM睇走數

留名

Book 定船啦

LM 我要去9號會所

唔想請出聲

請我去食狗肉得唔得

係唔係都lm先

講過要算數

留名等走數

join

留名先

98

劉明一身蟻

老衲同我隻狗好似樣， 係咪同一個品種

睇定叫邊隻都得啦

頭先有冇人煲衲？

澳門kfc定快樂鋒

Join

可能係大堂炸雞

一有世盃就有好多垃圾post上熱門

第一次 錫住我

Lm ！
未試過喺澳門叫雞

請食狗肉得嗎

留名睇走數

好泳

老衲走數你死全家

洗頭艇已備

雙飛

好

折現ok？

lm 我知老衲唔會走數

留個靚名

每次呃我入黎都係等睇你班仆街走數!

絲打無份？

Lm 待叫雞

lm john

等睇走數

Mark低走數

KFC?

打令

lm
有女了唔洗叫雞
折現ok?

廢柴

好！

走數啦

留名 老衲撐你

留名
今晚唔打飛機留力

走數死老衲全家

收皮喇你過左氣喇

預我

請 包唔包俾埋錢

lm 破處

留名睇和波射12碼贏咗當和唔計

lm 唔好走數

收皮啦屌你老母 又要開post又要走數

場場都有呢D on9 post 唔撚悶?

lm睇走數

lm先

支持

Name Lau

住老麥都有錢叫雞？

雞鳴狗盜

ok

G持

LMLM

淨係去澳門唔叫雞ok

老衲找數既話 我請其中兩位巴打坐直升機返港

收收皮👌

澳門唔夠雞供應

拎到冠軍先算啦

又想燈死自己

去邊間？

Lmlm

法國贏梗

lm 等走數

lm等睇走數

走硬數

老衲都開依啲低質po

Lm 但多數走數

走數嘅爛j一世無女屌
利伸：留名

留名睇你爛J

正呀

lm 先

gogogo

納dee又燈

lmlm

留名走數

頭髮長，開朗，唔好哨牙我驚佢刨親我

留名食雞

其實我唔明，點解呢類on9 post 多不勝數，但依舊有人回。
真心不解。

因為連登仔係食屎狗

留名睇野

走硬數啦你

留一留名

Lm 睇走數

算吧啦你

LM
利申：緊火

Lm 等睇走數

你肯找數我切柒呀

正

留明等睇走數

真要LM

實走數啦

留名 唔好走數

我要call俄妹，ok?

格仔加油

如果老衲走數，老衲十數內都不舉

睇走數

多謝大佬

代澳門旅遊業多謝你！

多謝先

走硬la

LM等叫雞

LM走數

到時全場都係連登仔

LM先

留明

屌定先

新加坡得唔得
要搭因航

OK

走數狗

Lm無壞

濠戰

吹到咁大😂，位唔是咁上的，你都係返佛山啦

留明睇走數

老納

跟

55

老J認同

走數po

成班傻仔仲lm，上次樓主話唔知邊撚隊輸咗退出連登，跟住畀人bin，老納道：
唔通我話屌你老母就真係屌你老母咩

LM 走數

收數仆街死

垃撚圾 走數狗

lm一身蟻

今晚克羅地亞冠軍
我幫老衲含到天光

老衲幾時有找過數架

Lm等走數

留定名先

Lm先

LM

過夜得唔得

[black][/black]

多謝

Ssp yoyo

克羅地亞好大機會爆冷，個人認為 樓主可以訂定船飛比咁多位巴打啦

如果老納唔走數。我請大家屌俄妹任中出

叫雞就唔洗喇，留明等睇你仆街

收皮啦

煲衲

走數正仆街

哇 老衲 又支持克羅地亞 又支持比利時

風向轉得咁快既

連登波台嗰兩隻生滋狗 仲唔出 POST 追擊 老衲 ?
兩條生滋狗老母死撚左 要去送殯唔得閒呀 ?

我唔駛叫雞 請個葡撻ok

留名等叫雞

Gay可否請去叫鴨

走撚硬數

走數撚bye

lm 睇走數

納狗=燈神

衲dee好波!!!!!!

準備煲衲

所有連登仔=無留名嘅都有份

Lm我都放左幾百去克羅地亞

KFC咋？

KFC都食到佢破產啦

燈唔到㗎喇

連登又少一個會然

潛定水啦

收皮啦 幾時找撚過數

無辦法唔留名

Lim

9 UP你就叻

好好享受

LM 睇走數，但我屌你買左克羅

請鳩緊啦你

個名咪又係偷人

lm走數

gd

何必呢

我是來留名的

燈死克羅地亞

澳門陸沉

LM等

+++

納dee

LM 睇 失蹤

黎明

LM 等睇走數

我嚟留名睇走數㗎

留名睇去食海南雞飯。

咪係, 之前又有d 話咩輸左切j 點點點, 無一個係找數

又走數

係老納定老納- 請先

Lm等去

叫一隻輪流插 ？

Lm 破處有望

留個名先

lm我要鬼妹

Lm

我就撐法國

留個名先
過大海食21800000都好

老衲唔找數既話老衲-死全家

免費g

叫

多謝先
記住唔好走數

My name

絲打留名

認真留名

搖撚準備

Lm走數

信

留明煲狗肉

LM等睇走數

老蚋：講下笑就咁認真

走數死全家

你獲獲都走數 收皮把啦納狗

我要走地雞

lm待屌

克羅地亞

睬佢都on9

唔叫雞但食狗肉得唔得

嗚哇

留名恥笑

今次識買了

Mola

我要屌鬼妹

叫雞不了
比張船飛我就夠

連登仔請你叫雞敢去咩?

Btw 樓主預我一份

LM 走數死全家

會唔會人多到澳門陸沉

G持衲dee

準備啦

留左個名先講

支持格仔

留名無壞

收皮啦 留名走蚊

仲有位

I’m

叫鴨得唔得
真絲

留名走撚硬

算鳩數啦咪又係走數

LM 要大波、樣靚、瘦、長腿

留名叫雞

垃圾

im join

入淫僧我信

lm等找數
我信你㗎
唔好令我失敗呀

謝等樓主走數,俾人向左走向右走

1001